其實D女點解要買咁鳩多個手袋?

我條女成日買埋買埋D手袋又唔係用 真正用既得1,2個 其他就塞晒落我個衣櫃到 唔知做乜鳩

因為想洗9你錢

曾經問過
然後話啲袋同衫一樣要襯

佢自己比錢買

以為男友開post鬧我

你d毒男點識呢d

有仔

同買鞋一樣

以為細佬開post鬧我

做乜

恭喜

接觸波鞋界後我好似理解到

多謝

同時有d唔開心

對女人黎講乜都要襯架啦

又唔買d面具黎襯

Y

暗戀你

哦